一人一個你最想同場較量既球員

朗甸

iwobi，想鏟跛佢

費特拿，想同佢瘋狂削波

Lbj 同我實力不相伯仲

迪布尼

Zaza pachulia
淨係識打矛波 整傷人
想打到佢變殘廢

踢埋d三四線聯賽
難d同場較量喎

hoball 清

屌你牙 你連三四線都踢唔掂牙仆街 港超都嫌你廢

沙拿，想證明沙拿係吹大左
佢射波我估封到八成
等我練好左腳 可以防埋佢cup 去底線

Ching有料🙌🏻

山神

神魔合一 全能到仆街

一個人 神又係佢 鬼又係佢 梗係要較量

奧蘇利雲

拉莫斯，

可以claim保險買樓

奧蘇利雲
畀佢炒一百Q147都抵